骨架大既女仔真係好慘

骨架大既女仔真係好慘
加埋個膊頭好橫仲慘
一多少少肉已經望落勁大份 好肥
真係要好瘦好瘦先睇落瘦d
骨架大既人先明

抵死

又唔係我想

我反而鍾意呢啲，骨架大既女個人真啲無咁做作

有咩問題
唔好咁自卑啦

搵個鐘意ge 咪得囉

你知唔知累計賣得最多碟果個av 女優係風間由美呀

肥就肥啦

有冇波先 冇波就

點都好 your face your fate

又闊又無波就

不如你裝條假9插我算啦
插到我轉基會易接受d

好正 最鍾意呢type

有無圖

未搵番個高大男仔襯番囉 有咩好煩

其實骨架太細都唔好睇
骨架大好過骨架太細

係有骨殘殘 個膊又好闊既人 唔好on9

歐凱淳？

係骨杉杉

骨架大都幾正

骨架大玩腳先正

醜既話就慘

王

肥

你生得高咪拉返勻囉

肥就肥啦。

btw靚女一樣有市場

幾高先

骨架大仲要矮先慘

咁先正

對腳正唔正先

骨大，健康膚色先正

pmed

同求

收撚皮啦肥西

骨重屎忽大

如果高都ok

樓主幾高先，會唔會係錯覺好似咁:

就係因為高就顯得幾大份

講緊我 試過比人話我大份 但我先53kg 170

有d肥婆好鐘意用骨架大做藉口

反返過黎
骨架細既男仔都好撚慘

我明 上身著背心成日都覺得好怪 要著啲鬆身背心 手臂又多肉

做gym收緊肉有線條就變屈機身材

骨架大先正，識咩呀你

BTW 死撚開啦肥婆

樣靚就無問題囉

成個男人咁

我膊頭橫不過瘦
腰又長
成個比例好撚核突

你男朋友慘啲

樣ok就唔太問題

你既柒同骨架大唔大無關

肥就認啦 身邊識唔少肥閪都成撚日話自己骨架大
乜撚野其實得少少肉 重量係晒啲骨到
屌你老味明明成身賤肉橫生

大大隻打死人

睇下呢張先啦， 骨架大

正解

巴打你好mean

原來架大細同個人做唔做作有關係

骨架大都係麻煩既 但係如果又靚又瘦真係好正

骨大唔做作
肥婆真性情

肥婆唔做作
但又臭又惡

好多肥閪入黎圍爐取暖
拎定幾支美極先

骨感妹

得163但個膊同男人一樣闊
仲要橫過男人
最重要係冇樣 自殺好過

有做開gym fitness
但個膊勁橫 一著sport bra望到個膊覺得好似男人
可能以前成日操水 游到個膊好橫

我中意骨架大囉

骨架大既除非生得靚，如果唔係無論你肥瘦啲人都當你男人
骨架細既就算個樣一般，啲男人都覺得好小鳥依人

好彩骨架大但生得靚

幾橫影相張睇黎下

i know that feel

大隻女真係好大鑊

我有個friend係大骨架 不過唔肥 16尾17頭cm 勁fit勁好睇 不過佢話自己好肥好大份 其實唔係 我講極都唔信我

骨架大先正 唔係肥 搞清楚

屌，幾時變到骨架大=肥

pmme

話一定係肥個d極on9
就算人瘦 睇得出身好薄
度落個膊/盤骨都係大
不過著某d衫都特別好睇既 例如裇衫、乾濕褸、blazer

I know that feel
當個個都著露膊衫 但你carry唔到嗰陣...
本身160 48 kg 但因為個膊橫 背心 露膊衫都唔敢買

骨架大先正

我自己就好羡慕骨架大

仆街係咁唔小心按到send, 自膠
我本身骨架細，著衫好柒

骨架細先正
可以抱住黎屌

幼骨咪仲慘

骨架細既男仔都好慘

樣靚咪得,骨架話之佢啦

成個乸型咁

高都可以橫

最鐘意骨架大既女仔😍

我都覺得好撚慘
識啲女
樣正正常常
但骨架超大
身又橫
背面睇成個男人咁

Agger

骨慘慘非洲飢民噤

肥就肥啦 咁多藉口 咁講個個肥婆都話自己係骨架大啦
唔通欣宜又話自己唔係肥 係骨架大

我鐘意喎 高壯妹

骨架細嘅肥婆同骨架大嘅肥婆都係肥婆
不用分那麼細

骨架大先好扑

你係唔係肥婆我就唔知
你出街時人睇落一大份就係 唔會理你骨唔骨架大

我會著啲闊領既衫而且個肩闊一定要岩岩好，太大太細都顯得好大隻
Btw 我都係由細游水游到橫膊，個人仲要生得矮

利申我知自己肥，減緊嫁啦

骨架大

到底啲人幾時先明骨架大同真肥婆既分別
骨架大既人明明體重正常，甚至係比正常人輕，但係睇落都好大份
當然我唔排除有好多肥婆用自己骨架大做藉口呃自己唔減肥，但希望呢個post集中討論真係骨架大既問題，同埋平時應該點由衣著入手改善啦

最慘係男朋友係瘦撚啫

骨架細仲肥得樣衰呀
假設一樣體重，大骨架會好睇過細骨架
闊膊可以long得起肥肉，但窄膊會顯得個人好圓

anyway

女朋友骨架大

Shirt衫女裝要着40膊頭先岩位
豬二千
勁多款都無40

我個膊
J啦

骨架大又大波長腿點睇

Pm pls
Tg

兩樣野黎
骨架大既女冇咁做作
請珍惜骨架大

骨大唔等於高
骨大又可以同時係肥婆

骨架大 膊闊41有多
岩岩度一度件T 膊闊44 我都晾得起
同埋女仔骨架大 多數都好高
平時多數著T或者恤衫
冬天著Burberry個d雙排扣褸會好有霸氣
個膊如果闊同厚肉既女仔著fit身雙排扣褸簡直 行街見到女著實望

個膊頭成43.5cm..
但係得個161高
成個比人話個膊橫 著衫靚
一望到自己著背心就想死
手臂又粗

骨架細嘅男仔真係好慘

屌你個基佬做乜鳩呀
認證又冇

山東婆plz pm me

求ig

最鐘意骨架大既女仔
請黎做保鏢夠大份

骨架細男仔仲慘
操極都無中等身型唔操咁大

骨架唔大但盆骨大慘過食屎 屎忽好撚大

好正wor!好好攬

女人屎忽大又挺

骨格大真系好慘豬

架

我就係骨架大仲要矮 過咗一百磅睇落就會好大隻

我明明唔做運動 但個膊又橫又厚四肢肌肉型成日俾人以為我游開水
仲要男朋友係骨架細高瘦撚企喺隔離顯得我更肥矮

骨架細就算明明有啲肥肉 啲人都覺得你好瘦

俾你揀要矮定骨架大

見過有啲係肥屍大隻
點遮都係見到個腩

肩寬42 175高
但腳係著38號碼
好奇怪阿

骨架大 但係你肥唔肥先
又大又肥先難搞

話自己骨架大唔係肥果d
放低個body fat係幾多先
乜撚野bmi 幾重果d冇鳩用

Ig?

你要ig有咩用？盲人點睇？

屌 盲咖？ 上面咪post左

fat ass

我膊闊41左右 但我對鞋都係著41
出街好難買鞋

我之前追果條女 又係骨架勁大
但平胸
最慘係話題終結者
不過樣幾正

膊43 鞋40
高163

瘦底山東婆好野嚟